當有人以為我地謝左，其實我地等最重要的＜香港人權與民主法案＞過左之後，再來過

當有人以為我地謝左，其實我地等最重要的＜香港人權與民主法案＞過左之後，再來過

勇氣 智慧永不滅
休息是為了走更遠的路

You can’t kill us all

有時真係唔明點解會覺得最關鍵一球係等外援幫你入

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！